屌你香島中學真係痴撚線 以後唔好俾小朋友入去同班大陸人讀書

【香島老師要求廣東話上課被大陸家長投訴到解僱 學生：第一年入嚟讀已經後悔】

本月初九龍塘香島中學爆出政治審查老師，有任教藝術科的李老師，疑因容許學生於考試中演奏抗爭歌曲《願榮光歸香港》而被校方解僱。前日（6月12日）有學生發起九龍塘人鏈，支援被政治原因解僱的老師。

本台訪問到香島中學學生，大爆除李老師之外，更有另一位本地體育老師因要求校內大陸學生課上使用廣東話溝通，而被大陸家長投訴，最後更被校方解僱。而學生更被迫購買《大公報》、《文匯報》等左報於早上閱讀。同學亦爆出這間傳統左派學校「校董會同副校都係共產黨人」，校方更排斥香港人，「當香港人係垃圾」，傾向收取大陸學生，班上40人只有5個香港學生，明言「第一年入嚟讀已經後悔」。
-----------------------------------------------------------------
Facebook 專頁：中大校園電台 CUHK Campus Radio
YouTube 頻道：中大校園電台
Instagram: cuhk_campusradio

改名做青島中學啦

香岛不嬲都左派架啦，今日先知咩？

呢間中學係67暴動有份整炸彈

你大大聲講，佢地都分分鐘告唔入你誹謗